【4月新番】Sakura Quest【第 11 話】

SAKURA QUEST
サクラクエスト

先前由 P.A. 所推出的《花開物語》以及《白箱 SHIROBAKO》，都是以描述職場生活以及角色成長為主題的動畫作品。而他們預定將於明年春季推出的《SAKURA QUEST》，則是將以「區域振興」為主。

求職不順遂的女主角「木春由乃」，意外的被任命為「間野山」這個鄉下地方的「國王」，她將為了振興地方觀光，與其他 4 位女孩子們，在一年內為地方觀光共同努力，並且讓自身成長的故事。

PV

──STAFF──
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
系列構成：横谷昌宏
腳本：横谷昌宏、入江信吾
角色原案：BUNBUN
角色設計、總作畫監督：関口可奈味
美術監督：佐藤歩
色彩設計：中野尚美
撮影監督：横山翼
3D監督：小川耕平
編集：高橋歩
音響監督：飯田里樹
動畫製作：P.A.WORKS

──CAST──
木春 由乃：七瀬彩夏
四ノ宮 しおり：上田麗奈
緑川 真希：安済知佳
織部 凛々子：田中ちえ美
香月 早苗：小松未可子
門田 丑松：斧アツシ
美濃：濱野大輝
山田：下野紘
高見澤：小西克幸
桑達魯：ヴィナイ・マーシー
安潔莉卡：森なな子
鈴木 エリカ：黒沢ともよ
織部 千登勢：.伊沢磨紀

──放送──
TOKYO MX 水曜日 24：00～
AT-X 水曜日24：00
ニコニコ生放送 金曜日23:00

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

唔記得左今日星期幾

凜凜子唱歌好聽呀

外國人今集存在感好高

好正

把聲幾磁性 幾好聽

係咪話真係鬼佬配？

係

睇得幾舒服
今集由乃既介紹真係當左間野山係屋企咁
已經番唔到轉頭

我已經看到結局了

開心返工

返埋聽日就要放假啦 好不安啊

今集幾好睇

搞左咁多個活動，呢個活動終於算係成功，對吸引遊客有正面影響

吸引4個

終於講凜凜子條線
凜凜子唱個首歌又幾妹聽

花開

各自飛

詩織交俾你地喇
凜凜子等我黎

最後係返自己鄉下

唔比5個一齊返去由乃鄉下既

有冇講過由乃鄉下係邊